東方日報立場近年變左好多

不妨睇下面兩篇評論
以前東方日報仲夠膽批評中共
而家變左同文匯大公無分別

共產黨自稱三個代表，只是自我感覺良好而已，如今的共產黨與以前的共產黨已不可同日而語，他們既代表不了人民，更代表不了國家，人民莫名其妙「被代表」，還要莫名其妙「被愛黨」，這才是最大的笑話。

在這樣的「強勢」宣傳、強詞奪理下，北京鼓吹的「愛國愛港」在許多港人心中就成了「愛黨」的同義詞，成了「愛黨」的政治邏輯，成了「愛國愛港」就是要「聽黨話，跟黨走」。

無變到
都係小罵大幫忙

有分別
而家啲評論已經唔夠膽鬧中共

東方日報藍唔藍就唔清楚啦
但警察次次有料都會俾東方先

東方日報 = 警察喉舌

東方句句「黑暴」
極藍

不嬲剩係針某個部門/高官

我以前都會睇龍門陣

呢一年連屌政府都少左

睇到東方近呢幾年都跟雜種走極左路線
今次運動某程度上次對雜種極左路線既一次大反擊

痴撚線架，果d專欄左到係上哂腦

而家就係
以前係偏向自由主義